《2018亞軍港姐》鄧卓殷已經證實已整容 ！

整左容仲有資格攞獎？靠阿哥拍片做KOL，黐埋落郭子豪傳緋聞博人氣 搞散埋人地

最好笑係連同班同學都唔認得佢原來係同一個人。

真臭雞 #已unfollow #tvb臭雞

Wfc

是但啦 無人想知

過份的醜